\chapter*{Заключение}						% Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}	% Добавляем его в оглавление

%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
%% Поэтому имеет смысл сделать эту часть общей и загрузить из одного файла в автореферат и в диссертацию:

Основные результаты работы заключаются в следующем:
\input{common/concl}

Диссертационное исследование выполнено при финансовой поддержке стипендии Президента РФ молодым ученым и аспирантам, в соответствии с программой развития приоритетного направления "Стратегические информационные технологии, включая вопросы создания суперкомпьютеров и разработки программного обеспечения", грант № СП-946.2015.5, а так же в рамках госзадания <<Магнитные свойства и многомасштабная структура наноматериалов>>, задание № 3.7383.2017/БЧ. Результаты численного моделирования получены при использовании суперкомпьютерного кластера Дальневосточного федерального университета (http://cc.dvfu.ru), а также с использованием оборудования центра коллективного пользования <<Дальневосточный вычислительный ресурс>> ИАПУ ДВО РАН (https://cc.dvo.ru).

В заключение автор
выражает благодарность и большую признательность научному руководителю
\mbox{Нефедеву~К.В.} за поддержку, помощь, обсуждение результатов и научное
руководство. Также автор благодарит \mbox{Макарова~А.Г.} и \mbox{Окабе~Ю.}
за помощь в проведении вычислений и авторов шаблона
<<Russian-Phd-LaTeX-Dissertation-Template>> за помощь в оформлении
диссертации.
